[頹又半途而廢系列] 此路不通--沙螺灣

夏日炎炎，少年帶著他那便宜的單車走上了一條不歸路

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

烈日當空，一身輕裝的少年歡快地乘著單車前往未知的旅途
窄路遇上同路人，大家或慢下來或一時停頓禮讓對方
上坡路斜而力有不""第""，惟有運用全身氣力踩踏並左右擺動單車前進
可惜有時仍是無法敵過那坡度，於是無奈地一步步推著單車跨越那短又""豆""的小斜路

現時我們不""搵""許所有未授權人士通過或進入我們村，請回

那邊可能有路能走出這地方，儘管嘗試一下吧

不不
金屬銀色的16寸摺疊單車，摺疊相關的結構簡陋而摺疊過程也費時
前輪剎車只是一個「C」字或可稱為馬蹄型，後輪的是鼓剎，整套制動系統的整體評價就是平價平地平淡
減速的時候需要前後兩者並用，伴隨著劣質剎車部件導致的刺耳噪音，車子總算是可以慢下來
但在落斜時只能期望車速不會快，慢或者停車就過於困難了

工口漫會有看完的一天嗎?不存在的

唔記得用不推文回覆